現場需要大量雞蛋

現場需要大量雞蛋